死車狗走線打R霸屈廢隊可恥

好過阿被人屈返轉頭

好過利champ唔到